<span style="color:#26f260;">**7. Les polices de caractères.**</span><br>
[Retour au sommaire](1-Sommaire.md)<br>

<span style="color:#70F3EF;">font-family </span>, définit la police d'écriture d'un élément.
````css
    #times {
    font-family: "Times New Roman", Times, serif;
    }

    #arial {
    font-family : Arial, Helvetica, sans-serif;
    }
````

<span style="color:#70F3EF;">font-weight </span>, définit la « graisse » pour le texte.<br>
- normal : valeur par défaut (ou 400 en valeur numérique)<br>
- bold : le texte est en gras (ou 700 en numérique)<br>
- lighter : équivaut à un niveau de graisse en moins par rapport à l'élément parent.<br>
- bolder : équivaut à un niveau de graisse en plus par rapport à l'élément parent.<br>
- De 1 – 1000 : valeur numérique, plus la valeur est élevée, plus la graisse du texte est élevée.
````css
    #times {
    font-width: 400;
    }

    #arial {
    font-width: 700;
    }
````
